做人真係死左好過，每日都問自己係度做乜

不過
歌都有得唱
能活着才是諷刺
又會諗
早死又係死
遲死又係死
都唔爭在
落街多條女
返黎睇多套av
打多次飛機先
之後再講
好冇
人生太苦
你好人
又話你林善
你作奸犯科
又要坐監
根本做咩都係錯
一切都係睇能力
睇條件
睇結果
竊珠者盜
竊國者侯
人生真係好虛偽
就好似d女
把口就話要好仔
到頭來
咪又痴埋d
冇本心高大靚仔度
人生就如此殘忍現實

你未遇到鐘意你既重口味女仔姐

試過哂含吹奶啜未呀？
試過起雙飛未呀？
未試過你點解要死呀？